香港0歲

生日快樂

Happy birthday

香港元年

生日快樂香港

Happy birthday to new Hong Kong

國號係咩
諗埋年號都好喎

生日快樂搶頭版

生日快樂香港寶寶

生日快樂🎂

林朝

榮光歸香港

立國日

happy birthday to Hong kong

Happy birthday Hong Kong

黃
因為香港最多人姓黃

國立日。

香港 你好

生快

Happy birthday to this world

香港國慶

我地是建國者

生日快樂
2019年10月4日
歷史會永遠記住呢日

香港生日快樂🎊

Happy Birthday 🥳🥳🥳

Happy Birthday to New Hong Kong.

welcome to new hong kong
rebirthed

年號叫咩好？

連登立國 起立奏國歌

光榮元年？

香港生日快樂

Republic of Hong Kong

お誕生日おめでとう

生日快樂
快高長大

林門鄭氏王朝

🎂🎂🎂

10月5號國慶

國父天琦

光復元年

光復香港

happy birthday to you
happy birthday to you
happy birthday to hong kong
happy birthday to you

望到你呢句
我突然記起自己都係姓黃

唔好掛住賀，唔該幫助下係街嘅手足協助佢哋搵路線返屋企

是日國慶

生日快樂～

正！

推！

香港獨立成立紀念日

國慶日 5/10

定係5號呀？禁蒙面法零時生效

香港重光日

生日快樂

願 榮 光 歸 香 港

推

我愛我的國
香港國生日快樂

2019年10月5日 香港立國

咁快打飛機

Happy Bday！

國慶

我叫黃絲

我都突然醒起我姓黃

灰姑娘返屋企

生日快樂 原來國慶係呢種感覺

香港國 hk 0

Happy birthday my beloved HK

生日快樂！

4號讀宣言喎

'成立‘係多餘

香港生日快樂🎂
我愛香港🇭🇰
光復香港 時代革命

🎉🎉🎉🎊🎊🎊🎂🎂🎂😘😘😘

願榮光歸香港

年號小熊
國號維尼

happy birthday!!

要自我提示新香港已開始
講講下就會確立一個新嘅意識
唔講永遠係一個ff

唔係姓陳咩 中小學班班必備姓氏咁濟

HAPPY BIRTHDAY

生日快樂 ！！

生日快樂焦土而重生

HBD

生日快樂，建國紀念日

Happy birthday to HK!

出世快樂

唔係百幾歲咩

香港國成立。

happy birthday to hong kong

生日快樂，我的國

生日快樂祝你快高長大 戰勝惡魔

禾勇年

Happy birthday to Hong Kong

宵禁節快樂

有啲9點，有啲又話零時？究竟幾點讀咗？

國號榮光

陳李張黃何

生日快樂， 雖然有啲心酸

真香港生日快樂

happy birthday

香港新生！

出世

Yeah

港共極權 零歲了
香港 已死 法治 已死
對唔住香港 我哋守護唔到你
對唔住...

浴火重生

鄭門林女士王朝

Happy Birthday

過嚟吹蠟燭啦

生日快樂 心想事成

happ y birthday

革命正式開始

等你出世等左3萬年 終於等到

Happy birthday Hong Kong!

香港建國第一天

Happy birthday, my home

林奠元年

黃元年？

今日聽到建國宣言有啲感動

生日快樂呀

今日都係我生日，生日快樂

hbd!!!!!!

榮光

誕生日

祈求民主與自由 萬世都不杇

happy birthday reborn Hong Kong

生日快樂啊hongkong
願你一生自由 快樂。

Lm

不推文先啦好嗎

好開心大家一齊慶祝生日

香港生日快樂🎂

生日快樂 我愛祖國

Happy Hong Kong Day

生日快樂to HONG KONG

生日快樂啊

生日快樂🎁

黃大仙

生日快樂。。

🎂

hbd

香港出世啦

一出世就咁黑暗

生日快樂!!

我地唔會再公認林鄭呢個垃圾政府

Happy Birthday...

HB

生日快樂

記住929既教訓，當日只係有重兵係ＳＯＧＯ門口，已經好少人出去。蒙面法而家ＪＲ唔到，只要黑警搜袋，搜到有面罩，已經可以拉得，即係聽日黑警會瘋狂咁搜身。如果聽日唔夠和理非做掩護，勇武真係唔好出港島，未到目的地，搜身已陣亡。

留返係自己附近個區玩開花，減少出師未捷身先死既情況！！！！

二零一九 十月五日 生日快樂

香港 生日快樂

唔係叫 香港共和國咩

梁元年

我會永遠記住呢日
二零一九年十月五日

生日快樂
我愛香港

Happy HONG KONG Day

我都係今日生日

好詭異…
生日快樂

Happy Birthday🎉

Happy Birthday !!

生日快樂
香港一國一制元年

真一國一制
HBD!

立國

需要咩

香港立國啦 成立香港自己嘅武裝力量

Happy birthday Hong Kong
希望下年嘅今日係公眾假期

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

祝福香港新生bb政府快d長大啦

10.5 新國慶

Hb

千古留名
生日快樂！！

生日快樂
我愛你

香港好野

好唔開心

同香港同日生日

生日快樂
2019年10月5日 － 香港誕

香港護旗手

生日快樂!!!!!

10月5日(定4?) 香港獨立日

Hbhb

要宣傳多啲

Herzlichen Glückwunsch zum Geburtstag

Me2

十月五日！香港國慶！

10月5日
國慶日

香港生日快樂
香港人生日快樂

Happy Birthday to Hk

天健年！
浩天！健仔！

其實係唔需要,不過有年號會型棍啲

香港建國

港b

happy birthday

希望下年一歲可以開心慶祝

留一留言紀念依一刻
香港生日快樂

我愛香港國

我愛香港，香港生日快樂
香港人一定會戰勝歸來

我願榮光歸香港

香港獨立了 榮光歸香港
打倒舊政府軍就有平安

Happy Birthday to Hong Kong

可唔可以加入美國?

我最愛嘅香港 生日快樂

年號：香港

生日快樂 我嘅屋企

快高長大

獨栽政權管治嘅香港
生日快樂

Happy Birthday, Hong Kong!
🎂🎂🎂🎂🎂

生日快樂。

唔好叫新香港因為會變左新香港人
有無得改過好d?

升國旗 奏國歌

生日快樂 香港

榮光元年

首都爭奪戰，邊區贏咗？

Happy birthday to homekong

happy birthday HK

Happy birthday to me

香港人生日快樂

我係香港人呀hi

香港0歲生日快樂

10月5日,生日快樂

我願榮光歸香港，香港生日快樂🎂

生日快上

我愛你呀屋企

生日快樂！
2019.10.05

有幸同香港同一日生日係我榮幸

梁福元年
sor

香港重生日
2019.10.5

香港生日快樂！！

香港 你好呀

唔同地方唔同時間
國慶嘅野一年後再算啦

咁係4/10 定 5/10?

香港, 生日快樂!

處於兩個中國國慶中間

不如加多個黃

榮光元年生日快樂

Happy birthday to U
Happy birthday to u
Happy birthday to HK
Happy birthday to u

香港獨立!

和令

丘山年

同問

咪玩啦推下逃生路線po

建國快樂 香港

Happy birthday my love

巴絲光年
之前有個post講過

其實最後係咪真係有讀?上網唔多見

香港誔生

十月真係革命月

手足保重 祝武運昌通

生日快樂!
慶祝新香港成立

覺得5號
好易記

光復年

我愛國愛港

以後每年嘅依日，我地都要蒙面扮鬼扮馬出黎賀國慶，好唔好

元年快樂

當4號都好

美帝7月4號

香港國10月4號

驅除共黨 光復香港

生日快樂🎂🎈

生日快樂
我愛香港 我愛前線 我愛文宣

國旗都未有！

不了

Hbd

係香港國！

我的香港0歲生日快樂!

所有野錯晒啦 即刻出去成立臨時政府啦 仲諗住靠外國
你自己都冇反應 外國人會唔會理你

祝我生日快樂

係時候改wiki

出世左廿分鐘 未脫離危險期

香港生日快樂
等我唱返首國歌賀一賀先

願榮光歸香港

香港獨立

巴絲光年

Happy birthday my dear hk

生日快樂 我愛大家

香港，祝您生日快樂

10/5 happy birthday!

生日快樂願你平安長大

雖然感覺有點兒玩膠 不過生日快樂

下一步就國旗

生日快樂❤️

生日快樂！
joyeux anniversaire !

黎明！

你都生日快樂

我地係咪做左新香港人

生日快樂香港bb

打個咭！！生日快樂！！

恭喜香港成立！

香港百九幾歲啦
係主權奪還日
同時成為國慶

United Hong Kong

年號：榮光歸港

好多皇帝都用四字年號咖
好似武則天

同埋 好多皇帝嘅第一個年號都係四個字

如 宋徽宗嘅 建中靖國，宋太宗嘅 太平興國。

當然 淨係叫榮光 或 榮港 都得

生日快樂香港！！

咁都上熱門

生日快樂😚

Hong Kong Independence Day

Hk生日快樂

生日快樂
祝你年年有今天 歲歲有今朝

5/10 國慶

Happy birthday!!!!

我係香港人 我國籍係香港🇭🇰

香港生日快樂❤️

出世快樂🥳🥳🥳🥳

熱愛這個土地

生日快樂 新香港萬歲

17週都唔夠就出咗世

生日快樂！ 10月5日！

生日快樂 我愛香港

生日快樂! 解散警隊同垃圾政府

點解今日係0歲？

中國都好快變0歲

生日快樂🎂🎊

香港生日快樂！

生日快樂 ！ 由香港人打造新香港

生日快樂🎉

快高長大 健康成長

生日快樂感動

香港bb 生日快樂

生日快樂🎂
我願榮光歸香港

國慶放10月5

十月五日

暫時睇新聞淨話荃灣同馬鞍山讀左

係屋企張床同香港國講生日快樂

香港元年 10月5日 生日快樂

Republic Of Hong Kong
香港共和國

奏國歌！！！

生日快樂!!!!!!!!!!

終於出世了……

生日快樂，新香港出世啦！申請加入聯合國

有幸同香港一齊生日真係感恩

hpd hk

但係支旗

生日快樂 香港加油

我願榮光歸香港

香港 生日快樂

happy birthday Hong Kong 🎉🎉🎂🎂

I like !

香港獨立 生日快樂

咁啱嘅黃同學 我都係姓黃wo

Happy birthday my dearest Great Hong Kong

香港國

生日快樂
- 5/10/2019

香港國！

國號： 香港 / HONG KONG

簡單直接，不用再加字，有別什麼中國香港 D 柒名

生日快樂 喊左

happy birthday
lm

bb 出世la

Happy birthday! Welcome to new Hong Kong era

香港加油，我愛香港

生日快樂
我愛我的祖國 - 香港

年號 同佳

我愛香港

正式獨立

Happy birthday, dllm Carrie

Happy Birthday HK

happy b day HK

國號 勇武

Happy birthday hk

生日快樂🎂我愛香港
原來慶祝國慶嘅心情係咁嘅

10月5日 香港立國日

5 Oct
香港國慶

香港生日快樂
我地嘅血淚一次過清算

Hong Kong is born

香港生日快樂
榮光元年

多謝巴打

厲害了我的國

happy birthday~~~

5 啦 10月4 唔好聴

生日快樂！
香港正式成立於2019年10月5日

我愛我祖國
God bless HK

祝生日快樂

生日快樂
我愛我的香港

生日快樂！！

10月1中共建國
10月10中華民國建國
10月5香港_ _

真 國慶

寶寶生日快樂
我永遠愛你

快過長大

台灣人民發來賀電

生日快樂
大家好
我係香港人

咩年號
太古？

聽日幫香港慶祝生日？

國號 榮光

生日快樂
誕生日おめでとうって🎉

咪咁開心打飛機啦
出面手足努力左成日

我愛香港，香港是我們一起建立的國家！

生日快樂 我永遠愛呢一個香港！

Happy birthday to me

香港生日快樂!

新香港

Hbd hk!

香港生日快樂
希望出年我地所有香港人
可以係煲底一齊開開心心地
慶祝香港國慶一週年
願榮光歸香港

認真？

生日快樂 榮光歸香港🇭🇰

十月五 生日快樂

Happy Birthday!!

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

新香港終於誕生了

生日快樂，
btw 新政府需要本陣
e.g. 大嶼山（成個島）機場有大量物資（衣食）
有位置比外國軍艦上岸/軍機降落

十五新香港成立

生日快樂要快高長大

生日快樂 獨立建國

年號榮光

生日快樂 有幸見證

生日快樂🎂🎁🎊🎈🎉

生日快樂 出世啦

Hbd!

和勇元年

生日快樂，願自由歸於這裡

生日快樂
舊事已過 都變成新的了

我時時上連登都唔知

原來我老豆同啊爺都係性黃
有冇咁巧合

好低質

會有幾多人get到

生日快樂

打完飛機要做嘢喇

推呢個 好撚正
有巴有絲有榮光

係香港元年10月5日

建國一代

生日快樂🎂願榮光歸香港

sor lo

happybirthday

我係香港人呀Hi

生日快樂，立此存照

年號叫光復

光復元年
光復13年

幾型

和勇年號

香港獨立日

Happy birthday to New Hong Kong

建國快樂

10月5日 香港臨時政府成立 我喺歷史洪流之中 見證住堅持同希望 香港人好犀利 好開心生於呢個時代 同大家一齊背負呢份責任 我祝香港0歲生日快樂 我愛大家 我愛香港

生日快樂🎂🎂

HAPPY BIRTHDAY TO HONG KONG

Happy birthday my home

我呀爸托我代佢講: 追隨毛語錄，革命無罪造反有理! 所以老毛建立新中國，我哋要建立新香港! 祝賀新香港今天成立

呢個掂啊呢個香港生日快樂

Neo HongKong 有冇英文年號
新香港 光復元年

光復香港，天滅中共

真。國慶

生
日
快
樂

生日快樂 見證歷史

Happy birthday!!!!!

生日快樂
我的家

希望可以睇住你平安咁長大仲要一齊慶祝好多個好多個生日 到我嗰頭近你都仲要健在啊知道冇

生日快樂
都係佢地逼我地成立臨時政府

我地需要強化宣傳，令全世界明白香港人既真正處境，同面對既恐懼同威脅

要全面反共
要認真細數共產黨種種反人類既罪狀 要鬧到佢雞犬不寧
聲援西藏 新疆 平反64 等等

2019-10-2

香港

生日快樂

願榮光歸香港
Happy Birthday to Hong Kong

生日快樂 你會遇到好多痛苦 但一定要堅持落去

生日快樂.
香港我愛你！

我係香港人

時代革命

Happy birthday!

Happy birthday 🎂

5毛狗入黎出句聲

2019.10.5
生日快樂

係第一次有呢種感覺 原來係咁難以言喻

Happy birthday to u
Happy birthday to u
Happy birthday to New Hong Kong
Happy birthday to u

Happy Birthday! I love Hong Kong!

生日快樂I love Hong Kong

生日快樂 多謝手足 亂世中唯一既快樂

生日快樂 要諗點行落去
唔好咁快開心住

happy birthdayyy HK

祖國生日快樂

香港 生日快樂！！

每年都要慶祝

我要做香港護旗手

大家都係開國功臣

Happy birthday my home country.

黃朝

生日快樂香港小朋友

香港護旗手上線啦

等滿月再黎

hb

香港國生日快樂

生日快樂😘😘😘😘

又有意思又有氣勢

同香港國同一日生日

十五國慶？

生日快樂 我愛新香港

生日快樂！！！

10月5日
香港國慶呀

我都係

本身立禁蒙面好唔開心
依家好開心

Hong Kong happy birthday 🎂🎂🎂

Happy birthday!!

乜到未搞得我地班人自high
未贏架我地

btw香港生日快樂

Hong Kong Happy Birthday

生日快樂呀香港
有國旗國徽未

我get ar

生日快樂阿手捉
光復香港時代革命

香港歷元年

Happy birthday~~~~

831國難日 全國下半旗哀悼

咁幾時係國慶? 1005?

69

71 係國恥日
721 831 101係國傷日

出世啦

樓下個看更都姓黃

HBD TO MY HOME HONG KONG

祝你生辰快樂

屌 喊咗

岳朝

大家記住10月5日

Ok

10 5?

Happy Birthday~

生日快樂啊香港

祝你都生日快樂

麻煩大家幫手足平反

我係香港人呀屌

要快高長大

Happy Birthday my beloved Hong Kong

正式宣布10月6日係國慶

Home kong

各位建國手足辛苦哂

唔識

國立日

生日？
o岩o岩出世就生日？
應該係歡迎來到呢個世界？

立返個年號先啦 between, happy birthday HK

Happy birthday 🥳

祝え？

哎唷出世啦BB好得意唷！

林鄭一年

お誕生日おめでとうございます

我哋可以用 國號紀年

即係 香港元年

Tui

黃興元年？

日本令和第一個幪面超人

10.1 10.5 10.10

又咁喬都係10月

Woz

我が魔王

生日快樂
香港

是日香港國慶

國號 光復
年號 時代革命

熱烈祝賀香港0歲

遲左九個字嘅生日快樂

應該叫岩岩岀世

happy birthday😍😍😍😍

yeah

仲要夾係中間

生日快樂
以後10月5日就係我地既國慶

香港國元年、生日party!
榮光元年！

生日快樂香港人

國𣄃please

下個月擺滿月酒

生日快樂 我既愛人香港

BB出世喇！

想問係幾時宣讀宣言？
求出生時間
想用準確時間開番個盤睇佢未來運情

生日快樂¬¬¬!

おめでとう

生日快樂🎊

祝快高長大

生日快樂 年號係乜

死咗啦香港，仲話啱啱出世？

p

夭折

生日快樂啊喂

日本令和第一個幪面超人。。。なるほど

生日快樂，多謝大家，連登真係有愛

生日快樂1005國慶
緊接1010

Happy birthday to HONG KONG.

2019年10月4日
香港人永遠都會記住呢一日

香港市生日快樂

國慶日10月5

2019年10月4日
Happy bday to HK

見證住 新香港出世

HBD
HK

厲害了 我的國

Happy Birthday
20191005

生日快樂
我哋最愛嘅香港

Happy Birthday Hong Kong!

Happy Birthday to new born Hong Kong!

榮光年

新香港 成立！

生日快樂
光復香港時代革命

榮光元年10月4日，香港政府成立

中文叫咩？
香港國？

榮光元年！

HBD TO NEW HONG KONG

見你地個個同香港講生日快樂
突然有種瘋立咗嘅感覺

我係香港人呀HI

Republic就共和國架喇

淨叫香港好唔好？

真正屬於我地嘅香港 生日快樂

正想覆

HAPPY BIRTHDAY HONG KONG

Commwealth of HONG KONG

每年10/5休假一天
同寶寶慶生
煲底開party

Happy birthday HK
等我地一齊養大你

happy birthday 🎂

香港生日快樂，我愛我國

，

黎明來到要光復這香港
生日快樂🎂

yayayyay

香港民族

建國la

黃朝終於有個朵

同行兒女為正義時代革命

祈求民主與自由
萬世都不朽
我願榮光歸香港

香港，生日快樂

Nation of Hong Kong
香港國
Heung Gong Gwok

Happy Birthday to Country Hong Kong

生日快樂呀香港

生日快樂 屬於香港人既香港

Happy Birthday!

香港生日快樂 🎂

呢個有得諗

Nation of Hong Kong +1

Push

Congratulations

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

生日快樂 好榮幸同香港同一日生日

bb出世嗰陣 媽媽都經驗咗十級痛
但係出世之後望到個bb就乜痛都值
依家嘅香港就係個bb 而一班香港人就係媽媽

香港 生日快樂

HB!

二零一九年十月五日 香港國成立日

Happy birthday 🎂
HONG KONG

1841年開埠啊要比支那長壽先得

元薪

香港革命日

生日快樂,our beloved motherland

"光復"似年號

wish you all the best

祝你生日快樂
祝你生日快樂
祝香港生日快樂
祝你生日快樂

生日快樂，快高長大

811都係

生日快樂！希望明年今日有假放！

黃大仙最勁所以姓黃

Happy birthday !

我的家 我的國
元年
生日快樂

榮龢
曙始
凌曦
仲有乜年號建議？

New hk now

仲用香港兩隻字？

十月五日？

光復

[人手置頂]每日都要係口罩日

👍🏻👍🏻👍🏻

我係香港人啊屌

HBD to you
HBD to you
HDB to Hong Kong
HBD to you

生日快樂

香復香港 時代革命

happy bitcoin

你老母都死咗

吊 宣謝臨時政府 又比各大媒體忽略 完全刻意避談 幾乎無cover

happy birthday to hk bbg

生日快樂，我屋企

呢個唔錯

生日快樂
我愛香港 更愛真香港人

why not

happy birthday to Hong Kong~

我愛香港 生日快樂

Greetings, my fellow founding fathers of HK.

Happy Birthday Hong Kong

榮光元年我港萬歲

偷日本冇用嗰個
安久

Happy Birthday 😍

Happy birthday ～

Happy birthday to hk

有幸同香港同1日出世！ 香港生日快樂！

生快 HBD

香港萬歲

我真係好愛好愛香港依片土地
香港人 應承我 一齊行落去 好唔好？
光復香港 時代革命
香港人 反抗

Happy birthday too bro

生日快樂香港寶寶豬

黃大仙都姓黃㗎嘛
所以最能夠代表香港人嘅係黃

除左連登
跟本冇人知

笑死
啊係我我突然醒起自己姓黃

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

希望下年10.5係公眾假期

香港bb生日快樂

風起了

我愛香港bb

好勁咁都諗到

想快啲下年同佢慶祝一歲

生日快樂bb

生日快樂，愛你
香港加油

連年

生日快樂...

生日快樂
平安健康

今日起香港獨立

10月4嘅香港國慶
我嘅祖國生日快樂
願榮光歸香港

香港朝首任大總統林女士

生日快樂啊香港BB豬

香港bb生日快樂！

生日快樂！香港你好啊 我愛你！

Happy Birthday!! 啱啱出世嘅香港真係好QQ

［連登公投］究竟香港國慶係10月4定5？

大家投個票 推個po 唔該

香港國， 生日快樂

今日都係我生日 雖然冇心情過 但係都祝香港生日快樂

大家幫手還手足一個清白

happy birthday hk

生日快樂啊香港
祝願榮光長歸於你

仲有chris wong都係姓黃

❤️❤️❤️❤️❤️❤️

Happy birthday new Hong Kong!!!!!

咪淨係生日快樂啦
大家幫手還手足一個清白

熱烈祝賀香港生日

以後十月三日國慶

比你講咗先

生日快樂, i love u 3000

香港再生日

香港，生日快樂

生日快樂 祝快高長大 長命百歲 平安富貴

生日快樂，我愛你啊香港！

M

生日快樂啊我嘅屋企

新。香港 生日快樂

點解唔叫香港元年，呢個系中華歷史，唔關支那事，可以用wor，我地開創既朝代，用元年冇問題

香港生日快樂 都祝自己生日快樂

香港共和國
公元

10.4國慶/獨立日

新香港 生日快樂

happy birthday to hk

要好好咁成長呀香港bb

18區街坊戰隊 長期戰線

生日快樂，香港。

生日快樂！！！！

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

Happy birthday to HOME KONG and Me

生日快樂 願榮光歸香港

香港生日快樂!!!!!

香港榮光元年

香港happy birthday

생일 축하합니다

唔係1841年咩

HB HK

Happy birthday to HONG KONG!!!!!!!

建國兩小時

Happy birthday to HK

出世喇

香港國國慶

1005
生日快樂

香港寶寶一出生就要受到戰火嘅催殘
唔緊要，有一日我地會一齊帶你走出戰區，光榮咁講，香港立國日係2019年10月5號！

願榮光歸香港！

新日快樂

學啲港女生BB話齋

「Hello World~~」

count<< “hello world!” << endl;

生日快樂
交通問題 極緊要

一切由鍵盤開始

生日快樂 我的祖國

10月5號 香港國慶

明年10月5號國慶

[集思廣益]下一步係咪應該組織民間自衞隊

生日快樂10月4號係國慶

2019年10月5號
生日快樂

新香港 生日快樂！

大家咁樣po落ig一定好震撼

用我個名啦

大家好

我係香港人

又係天秤座

新生快樂

香港生日快樂🎁

Happy brithday!

雖然係遲到但好過冇到
香港生日快樂

希望有生之年可以為香港慶祝真國慶

New Hong Kong

香港，生日快樂。

祈求民主與自由
萬世都不朽

呢個好

呢個型呀

happy birthday,hong kong
the birth of a nation

Happy birthday to my hometown

Remember, remember, the fifth of October

生日快樂

幾棧鬼

粒精重努力游緊去粒卵,有排都未成胚胎

香港元年萬歲

生日快樂
我係香港人！

大波年

重光元年

因為被佔領嘅地方重新得到自冶

厲害了 我的香港
生日快樂 千秋萬代
願榮光歸香港

樓主高質
btw生日快樂 我愛大家

ya,一國一制香港誕生

香港人太有愛
我愛你地
生日快樂

整支軍隊來
打死HKSAR同中共

聽日London集會會讀英文版

十月四號 新香港正式成立 生日快樂🎂

生日快樂 Hongkonger

祝香港一歲生日快樂

正如霍金唔係姓霍，諾貝爾唔係姓諾，我諗黃大仙都唔係姓黃！

屋企生日快樂

祝賀香港生日快樂
10月4日會定為公眾假期

❤️

push

亂世中出生
希望可以平平安安咁長大

生日快樂 新香港

HBD new Hong Kong!

生日快樂🎁🎂

蒙臉法今日正式開始！有以下對策

國號大黃，年號輝耀元年
取其光輝燦爛之意，象徵香港光復、我地嘅榮光將一直延續落去

10月1 賀佢老母
10月4 真係要賀

多謝各位

10月4定5日係國慶？

5號

年號【光復】

happy birthday to me

都係要留個名
唔想只係正評

happy birthday

香港零年
出年係香港壹年

happy birthday Hong Kong

I see no way out but independence

支那國慶 10月1日
香港國慶 10月5日
台灣國慶 10月10日

我今日自己都生日

香港国

點解我哋自由民主建國都要諗年號

咪玩膠住
睇埋呢篇嘢
真係好重要

烏克蘭革命後。。。

公元3019年係1000歳大壽

咪玩膠啦

其實冇所謂啦，台灣都可以用民國記年，做多少少等多啲人談論，件事立體啲，更貼近現實

生日快樂 新香港🇭🇰